[濕疹]有咩保濕用品搽身唔會痴立立？

依家用緊馬油 好痴立立好唔舒服尤其是夏天 加埋d汗感覺仲核突 有冇d搽完冇咁痴立立既介紹？

蘆薈gel
揀d低刺激性同少添加既品牌
平靚正

physiogel

aveeno綠色樽